[link Part1](https://rubenazo70.gitlab.io/pelim4/Part1/)
[link Part2](https://rubenazo70.gitlab.io/pelim4/Part2/)
[link Part2v0](https://rubenazo70.gitlab.io/pelim4/Part2v0/)
[link Part3](https://rubenazo70.gitlab.io/pelim4/Part3/)
## llistat de totes les propietats CSS i CSS3:
Text
background-attachment: fixed;
---
background-size: 100%;
---
height: 400px;
---
width: 1200px;
---
background-color: #cccccc;
---
background-image: radial-gradient(lightsteelblue,gray);
---
display: flex;
---
left: 135px;
---
top: -110px;
---
opacity: 0.5;
---
border: 2px solid black;
---
text-align: center;
---
position: relative;
---
font-family: Deadpool;
---
color: black;
---
font-size: 100px;
---
font-weight: bold;
---
@font-face
font-family: Deadpool;
src: url(../font/Deadpool.woff);
---
margin-top: 50px;
---
margin-bottom: 20px;
---
flex:row;
---
line-height: 2.5rem;
---
flex-direction: column;
---
flex-wrap: wrap;
---
border-top: 1px solid #e5e5e5;
<br>
## Com he fet la Part1:
He arreglat els errors del html que de la pagina i en aquest he agregat totes la nova informacio que se hem demana i he relacionat aquest html amb el seu respectiu CSS.
<br>
## Com he fet la Part2: 
He anat a internet i he buscat plantillas responsive html5 i CSS free, he agafat la plantilla que mes concordava amb la meva web, la he descarregat, he descomprimit el document zip, i en el html he posat totes les dades de la meva web i he retocat el CSS per les imatges estiguin be colocades i per posar el menu desplegable.
<br>
##  Com he fet la Part2v0: 
He posat las parts de la mateixa plantilla(css,html...)a la meva carpeta de visual studio i ja esta.
<br>
## Com he fet la Part3: 
He anat al link del moddle de froala(una pagina per crear un bootstrap) i he creat el bootstrap de algunes seccions de la meva pagina, he descarregat el bootstrap, he possatel html a la carpeta de Part3 del visual studio i la he pujat al gitlab.




